Bê tông nhẹ là bê tông có khối lượng thể tích khô nhỏ hơn 1800 kg/m3, bao gồm bê tông cốt liệu nhẹ, các loại bê tông tổ ong như bê tông bọt, bê tông khí không chưng áp, bê tông khí chưng áp (AAC).
Ngày nay sự phát triển của bê tông nhẹ mang lại nhiều giá trị kinh tế và ưu điểm mà nó mang lại. Chúng được các nhà thầu xây dựng, kiến trúc sư trên toàn cầu tin dùng đưa vào công trình xây dựng các tòa nhà lắp ghép, nhà ở, hay tòa nhà cao tầng.
Bạn cần tìm hiểu về thông tin về bê tông nhẹ như giá bê tông nhẹ, kích thước bê tông nhẹ, bê tông nhẹ có mấy loại? Vậy bạn đừng bỏ qua sản phẩm bê tông nhẹ của chúng tôi. (https://www.baoholaodongtot.com/bang-gia/181-bang-gia-tam-panel-be-tong-nhe-alc)

Tại sao bạn nên chọn sản phẩm của chúng tôi?
Bảo Hộ Lao Động Tốt là một kênh bán hàng uy tín tại Việt Nam, với lĩnh vực kinh doanh chính là bê tông nhẹ, gạch siêu nhẹ, tấm bê tông nhẹ, phụ gia bê tông và thiết bị bảo hộ cá nhân, bê tông nhẹ. 
Sản phẩm bê tông nhẹ của chúng tôi đạt các tiêu chuẩn TCVN 9029:2017, TCVN 7959:2017 yêu cầu kỹ thuật sản xuất sản phẩm dạng khối và dạng tấm do Hội Vật liệu xây dựng Việt Nam biên soạn, Bộ Xây dựng đề nghị, Tổng cục Tiêu chuẩn Đo lường Chất lượng thẩm định, Bộ Khoa học và Công nghệ.

Trong nhiều năm qua chúng tôi luôn mang tới sản phẩm bê tông nhẹ cho khách hàng đảm bảo chất lượng:
- Tỷ trọng 700-900 kg/m3
- Kích thước tấm	1200 x 600 x 100 mm
- Tải trọng 240 kg - 300 kg/m2
- Kết cấu thép đan 1 - 2 lớp
- Độ cách âm 40-60 dB
- Độ dẫn nhiệt 0.174 W / (mK)
- Độ chống cháy loại A

Nếu bạn có nhu cầu mua sản phẩm bê tông nhẹ vui lòng liên hệ Hotline/Zalo 0877 904 787 hoặc trực tiếp tại website https://www.baoholaodongtot.com/
